有無梳化維修師父介紹

比隻狗抓爆左一忽
自己聯，幾日又爆返
因為成set,其他又無事，唔想買新，有無人有介紹？

痴封箱膠紙啦